兩個offer點揀

公司1: 想做好耐，MNC，多資源，network勁，interviwer都表示滿意同nice，人事和諧，人工30k，每年fill in好多人，但睇落ok穩定

公司2: interviewer幾鍾意我，笑笑口咁，睇落係呢間公司可以學到野，但因為呢個係sub位，同事關係複雜，下年未必留得低，人工33k(有可能跌返落30k )

揀1 因為 人事和諧

1

因為INTERVIEW果陣好就揀

btw 要睇埋雙糧bonus 公司文化 地區 晉升機會... etc

都想問下 hold offer hold幾耐叫冇咁尷尬？
因為另一間公司雖然offer未出，但機會幾大，同埋自己都想做
但又冇理由即刻reject依家呢間公司，一陣偷雞唔到蝕渣米咪大獲

其實正路係accept offer 先
有更好既offer 就先reject...

Hold offer好危險

正解

咁如果間公司已經催簽約呢？係咪應該簽左先？